陳詠謙 幽幽的看著這孤城

跟住點作好

唔洗作喇 留返D時間上教會

返教會祈禱啦

神會打救你㗎喇

真係有唔啱音咩

填詞鳩作yeah囡雪joe新